港共︰疫情回落 港共有功

曾浩輝︰確診個案數目仍偏多 市民仍要繼續忍耐
11.04.2020 18:04

政府的社交平台專頁「添馬台」，刊登衛生防護中心前總監曾浩輝就本港新型冠狀病毒疫情的分析，指確診個案達到1000宗，近日個案宗數似乎回落，疫情的有效傳播數逐漸下降，顯示防疫措施開始見效，但他指現時個案數目仍然偏多，並可以在短時間內暴增。

曾浩輝認為，社會能否一步步恢復日常生活，視乎環球及內地的疫情、本港醫療系統能否守得住、能否盡快找到感染者與接觸者作診斷及隔離檢疫，以及市民是否可以繼續忍耐，保持社交距離，做好個人衛生。

Lm
次撚次回落少少就 扮撚哂野

之後就社區大爆發

係到認屎認屁
其實係香港人自救
On9政府 錢又未派 口罩又無撚派過 比低下層市民
都唔撚知關佢乜撚野事
得個每日430講幾多單確診

妄想夠未 無社區爆發過醒喇好無

蕭生又中

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子